【勿忘721警黑勾結，811血腥鎮壓】聽日光復紅土呀！！！！！！

約定你呀

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

816 817 818

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

幫推 觀音廟導賞圖
馬頭圍道上路
土瓜灣道下路
1. 土瓜灣絕非方便上落地點，冇地鐵，居民極藍，大量同鄉會阻礙旅遊，不過所有旅行團聚餐同藥房集中係土瓜灣近海果邊

2. 紅磡警署唔係紅磡，紅磡果個係交通警黎
東九龍走廊極危險，隨時無啦啦有一大堆警察增援亂咁打人，天光道同佛光街天橋都一樣，大家都知而家警察好危險啦

黃埔除左有黃埔站，向上路可以出旺角/尖咀/過海
下路可以出尖咀，最緊要海濱有跑道可出星光大道
記得千祈唔好817 黎參觀觀音廟啊

816㩒錢 816遮打見 818維園見

推